大家有乜唔開心可以同我傾下 出黎都無所謂

我曾經都低落過 多得連登有愛 我企翻起身
可以起我底睇
最緊要唔好做傻事！

有咩事同我講 你仲有我地

喂 我想同你傾呀
連登有愛 我地想陪你
最緊要唔好做傻事呀！！！！